iPad Pro 上運行 macOS Big Sur 神人實機示範順暢效果

最近，外國有網民嘗試在 iPad Pro 上使用 macOS Big Sur 系統，發現使用時能夠和原來的 iPadOS 系統一樣順暢。

Apple 早前在 WWDC 2020 上宣布推出 macOS Big Sur，但至今還沒有正式在 iPad 上運行 macOS 系統。網民 Jordan Singer 透過 Twitter 上載測試影片，並稱自己是利用自行編譯的 SwiftUI 模擬在 iPad Pro 內運行 macOS Big Sur。

Jordan Singer 雖然沒有為 iPad、iPhone 製作一個真正的 macOS Big Sur 模擬器，但有針對系統進行最佳化，將 UI 介面改成適合觸控螢幕等操作。

隨著 iPadOS 與 macOS 之間的差異已經越來越小，相信 macOS Big Sur 終有機會正式應用於 iPad Pro 上。

資料來源：Twitter

蘋果垃圾，又抄
得iDog打飛機

Apple Arm成功嘅話，將會帶領消費級電子產品大一統
arm + metal api變成未來趨勢

姐係點 can run mac apps?